【4月新番】不起眼女主角培育法b 第3話

春假，為了購買動畫 BD 而打工的安藝倫也在櫻花飛舞的道路上遇到了某個少女，對該少女感興趣的倫也更以她為女主角製作了相關的同人遊戲。一週後才知道，該少女是他的同班同學，名叫加藤惠。
為了製作遊戲，倫也陸續找了繪畫高手澤村·史賓瑟·英梨梨來負責插畫、學年第一名的學姐霞之丘詩羽來寫作劇本，共組同人遊戲社團。
之後學妹波島出海和表姐冰堂美智留也加入社團，一行人以 Comike 為目標開始進行相關的遊戲製作。

STAFF
原作：丸戶史明（富士見書房）
角色原案：深崎暮人
監督：龜井幹太
系列構成、劇本：丸戶史明
角色設計、總作畫監督：高瀨智章
美術監督：日下部夏月
美術設定：綱頭瑛子
色彩設計：穗刈加奈子
攝影監督：戶澤雄一郎
編輯：齋藤朱裡
音響監督：藤田亞紀子
音樂：百石元（F.M.F）
製作：A-1 Pictures

CAST
安藝倫也：松岡禎丞
加藤惠：安野希世乃
澤村‧史賓瑟‧英梨梨：大西沙織
霞之丘詩羽 ：茅野愛衣
波島出海：赤崎千夏
冰堂美智留：矢作紗友里
波島伊織：柿原徹也

PV2

CM3

Character Song Collection

直播時間: 24:10

愛衣啲本音

lm

飛得太勁無哂D味道

wa2

銀包囉錢
其他人邊有得鬥

有鎖匙，有銀包，喺枱訓變左喺床訓，直接講我去你屋企，一眼睇出倫也位址(可能gps 埋)

其他人真係

正宮

最尾

一開始都輸晒啦

熟肉

重要場景都有還原到嘅

係估唔到丸戶會cut咗玩馬尾呢幕

就係呢一幕無哂小說個feel

都係嘅 小說個feel好d

btw我幾鍾意動畫加多咗呢幾幕
比小惠發揮佢嘅正妻力場

出海同惠講野個度，簡直講緊
打搞你老公啦

cut咗玩馬尾應該唔太早太甜
動畫加多咗果幾幕小惠係正妻

開心些牙

A賞係咪呢個

係 已經無哂 雖然呢間有痴返抽個張紙出黎 但我覺得好似唔係好可信
but除左呢間 5月 孤仔都無得抽

痴線咁快已經有人抽到塊版
Btw巴打喺邊度抽

信和 最高個層 電梯一上個間

明明啲細鋪都有 大鋪反而無 都唔知係比人秒抽哂定點 但就算秒抽完都應該有張野痴出黎

抽到A賞咁撚大塊版托返去

大鋪竟然冇得抽 太睇少不起眼嘅人氣
btw唔該哂先 搵日上去望下仲有冇得抽

我都諗緊呢個問題

內部認購..?

可能我眼殘呢

都唔知點拎 好似同角色個比例一樣

1:1 size
最慘都係會比成班人望住你啫

真毒唔會驚

六月仲有無

日本又有event?

有呀
5月19號~6月11號

今次搞cafe

正呀 順便去聖地

好波啊 6月頭去東京

聖地係邊
btw惠巴係咪上官網睇呢啲消息

聖地，偵探坡？

just google 探偵坂

我有follow開佢地個官方Twitter

仲有呢間野
コメダ珈琲店

比個網去聖巡嘅你地參考下
基本上列哂d地方名

好似要做會員同預約 ..

pro

依個進度 似做到第7 卷算
仲諗住第8卷收尾

第7卷完係幾好嘅 因為第8卷係新章開始
所以第8卷之後果幾本應該要等第三季
而且今季做到長髮惠出黎已經夠哂

之前都係跟呢個網去，好懷念

出現了

又做dm封面
Btw, 呢張巡璃真係世界級

可惜有啲地方真係遠左啲，冇時間去。
好似六天場モール，和光市嗰啲

我都應該無時間巡 應該去合作cafe算

agger真係畫得好靚

訓埋上床
另外2個望到車尾燈未？

好慘

惠真係好正
我成日都諗
惠成日係倫也屋企過夜，佢屋企人無野講架咩

惠bb喺我屋企

專業陪跑

原來就係比巴打抽中咗

最正就係個種不經意，爭都唔爭但突然KO 人

做咩要咁對我既學姐學姐內心只係個純情既少女

Eriri

有心試佢 ?

好似無做到呢part,好想睇Eriri呢個表情

睇小說插圖咪幾好

動畫黨？唔係試佢 下集就知 唔劇透了 不過都係要講句 倒貼注定都係要輸 但炮灰過英梨梨我接受唔到

劇透透了

不要再說了 利申動畫黨

by丸戶
基于「槌打出頭釘」的鋪陳方式，讀者們容易誤解是低調到最後的加……呃，女主角才會在采取新機軸的本作《不起眼女主角培育法》中走出生天，可是說不定就像作中作《戀愛節拍器》那樣，我認爲在讀者間人氣高的女主角，也大有可能在最後逆轉得勝。

畢竟我是爲了讓讀者痛快就什麽事都幹得出來的寫手。

所以說，假如哪位讀者有格外屬意的女主角，往後要是能高聲表達對她的愛，我在倍感欣喜的同時，也會將您的意見用爲撰寫作品的參考，還請大家多多指教。

所以小說最後一卷未出仲有希望 好似係

遠既唔係距離,係次元

好似塞佐震蛋咁

惠呢集真係擔正大旗
前幾集都係路人
今集就真女主

你信丸户老賊？點睇都係大魔王會贏

其實已經特登開咗兩套漫畫比學姐同Eriri
算係比佢兩個嘅fans一個交代

學姐太進取
不了
因為大西我要支持enriri

講起聲優我就諗起安野呢篇訪問(殘體注意)
睇得出安野真係好鍾意惠呢個角色

為左個app突登買an機

仲有買齊惠現有嘅figure

Eriri for sure

後宮

無咗玩馬尾嗰幕

本身已經冇乜男角色 (計埋倫也個路人同學)
伊織冇戲份果陣真係得松岡一個男聲優

同好 唔知之後會唔會補番
成本第五卷最鍾意玩馬尾同長髮惠正式登場

今集cast表好長，睇唔慣

諗起雄馬就搞笑
難得拎到角色嘅設定係男主親友，仲好興奮咁諗會有好多戲份
點知。。。

Btw, 柿原把聲好正

伊織先係倫也嘅真基友
男同學個角色真係可有可無

又有event 今次同geestore合作

有興趣可以看看

等緊熟肉

福岡

愛衣主場

呢D會有人翻 ?

B站有位up主拉面套餐有整開呢套嘅字幕

預告入面個坐位

舊年去大阪旅行咁啱經過geestore
見佢有不起眼嘅野賣就入咗去行下

一入去就見到著校服同和服嘅惠

之後幫我個fd買咗個學姐case(裝卡)同惠嘅隨身腰包(裝電話)比自己

不過睇黎今次個展覧多d野睇 好想去

訂左果兩隻杯

點訂

間cafe 5月中就開始活動 但我6月頭先去 其實會唔會無哂啲goods買

滑奸奶

應該會

本來都諗住訂 但即刻諗起可能咩都賣鬼哂

展係先行發售 訂嘅話要六月尾先有 信和有幾間都訂到 可以去問下

睇到頭都大埋
信和都係個幾間大鋪 ？或者開埋名得唔得

我喺信和間369訂嘅 一上二樓扶手梯就係 好似就截左訂 你去問下

個位置咁似尋日滑巴去抽一番賞果間嘅

基本上有松岡同愛衣都一定有人翻

應該係同一間？

呢樣真

仆街 間cafe申請會員都有難道

恵

B站好多up主都係催婚協會成員

留名

今集 真係兩公婆

點睇你老豆又抽你水

コラボイラスト又搵番WA2原畫 仲要畫到似足你個fd

點解倫也將銀包比惠嘅動作可以咁熟練

呢個叫抽水好似牽強左少少喎
佢認真畫既話真係可以好靚好細緻
不過係胸部大左d

點解要咁做

根據官方設定 學姐的確係最大

出海第2大

成日覺得畫得太大會影響美感

兩公婆既野我真係識條鐵

應該係 啱啱行信和得佢一間有一番賞

問老闆仲有冇得抽 佢話冇 淨係得散買
隔離個雜誌架浄係有eriri嘅c賞賣
最後買咗盒E賞手機繩就算

抽中咗校服惠

屈機

好靚呀

我兩隻都係出海

我都抽到校服惠 不過亦都抽到兩個學姐

如果係一個校服ver.一個睡衣ver.都唔錯吖
睡衣ver.好得意

第四話預告
睇到一半已經笑到痴線
官方宣傳

屌 而家做緊廣告定預告

出ios未呀

屌冬馬黎既喂

IOS幾時出

學姐啊
如果要佢做炮灰可唔可以唔好再比咁多戲份佢呀屌

唔多d戲份，又點會心痛佢

學姐唔算炮灰 小說去到後面佢都有作為
因為動畫post就唔劇透太多
反而美智留同出海先係真炮灰

繼續等
話時話原來第四話標題係二泊三日の新ルート
又係WA2嘅Neta 一泊二日の凱旋

睇動畫都feel到只係路人

美智留同出海出場時間同定位都只係配角你拎佢地同學姐比

前車可鑑

>eriri嘅c賞賣
賣緊幾多錢? eriri黨有啲想入

我冇睇小說唔知咁多
但我睇動畫到呢一刻，
就覺得學姐付出同回報嘅比例係最少
睇住佢我就好心痛
點解要咁對佢啊我屌

利申：支持惠

我冇拎起睇價錢

得一個嬴家
到依家咁你都知邊個由頭嬴到尾啦
其他果d如果你支持既話都係有曬心理準備好過

英梨梨好慘呀 得個望字

可以話其他個d根本係以前已經bad end左，而家只係出黎陪跑

Eriri黨員表示諗到都想死

不願面對
仲要po兩次

這圖跟小說?

eriri衰自己on9
未有人爭倫也果時玩傲嬌
到成村人爭連正印都出左黎先黎想搶

岩呀 我覺得英莉莉輸都係佢咎由自取
但學姐命不該絕啊我屌

學姐世界第一

大家仲記唔記得之前Character1果個不起眼event概念圖

呢個就係完成品

另外下個禮拜有nico生放送

痴心換絕情
今集倫也叫詩羽係隔離讀大學
佢只係想詩羽繼續幫佢手
雖然詩羽都知呢個事實，但同時佢又會覺得自己仲有一絲希望
點解要咁樣玩弄佢呀我屌，咁樣對一個純情妹妹仔好咩？我屌你

成套唯一一次插圖三連發

深哥: 突然要我畫咁多圖 想畫死我咩

屌你老母

倫也自私就點都有嘅
佢的確唔想親手否定同學姐整續作嘅可能性
不過我就唔會覺得佢係玩弄學姐感情

我覺得倫也想繼續同學姐合作
主要係因為佢係學姐嘅信徒
可以有自己最尊敬嘅作者幫佢寫劇本而且自己可以參與創作，呢件事對佢黎講的確係最大嘅榮幸
所以佢唔能夠親手否定“同學姐整續作嘅可能性” 我認為都係情有可原

而且，鐘意一齊創作嘅其實唔係淨係得倫也
上季第六集，學姐都有講 “同你一齊創作果然好開心” ，仲有歡迎佢黎到創作者嘅世界
所以令學姐留低嘅原因入面，除左你所講嘅個人感情，其實仲有佢對倫也喺創作方面嘅欣賞

聽日去抽

其實仲有冇

咁你睇左小說未?英莉莉位置非凡

路人既冬馬

倫也唔係有心玩佢我都知
畢竟佢同一般輕小說嘅男主都有同一個缺點
但就係睇到好嬲
學姐好慘
一直都係得到最少

都唔可以話得到最少既 只少一齊訓過同一張床

其實睇小說第9 10集就知道其實倫也好清楚學姐同英莉莉對自己嘅感情
只不過佢明顯對學姐劃好咗條綫 英莉莉就自己攞嚟輸無辦法

有冇人抽中Eriri肯同我交換?

有 想換邊隻?

如果最後全滅都唔知點算
利申：支持惠但唔想學姐受傷

睇學姐線漫畫
好似係

睡衣

竟然會照顧埋其他黨派嘅讀者

慳返啲藥錢

丸戶始終係 Gl game出身

學姐線漫畫可以話係平行世界
因為倫也冇同惠相遇 Eriri又冇戲份
所以冇人威脅到學姐地位 直至真由出場
學姐黨可以放心睇 漢化好似出到39話

其實證明 學姐同倫也一齊個可能性有幾低

Eriri都有本漫畫係講eriri線 叫 不起眼女主角培育法～egoistic‐lily~

想幾時？如果今個星期五o唔ok？ 話說冇得pm

聽日得唔得?我好難得聽日出街 地鐵站交換?
幾多點方便你? 返工之前交換?

買咗個C賞點不知佢嗰個聲音要日本電話嘅郵件

地鐵站ok 返工前姐係幾點？ 如果沙田 九龍塘附近o唔ok？